file: cropped_img_992_0.jpg 
text:
 PRIVATWEG 
answer:
 PRIVATWEG 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996494542299116] 
 confidence_mean:
 0.9996494542299116
================================================================================
file: cropped_img_992_1.jpg 
text:
 Kein 
answer:
 kein 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.8712438322197499] 
 confidence_mean:
 0.8712438322197499
================================================================================
file: cropped_img_992_2.jpg 
text:
 Winterdienst! 
answer:
 Winterdienst! 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6244297907808576] 
 confidence_mean:
 0.6244297907808576
================================================================================
file: cropped_img_1001_0.jpg 
text:
 얼음 
answer:
 얼음, 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9998492019064499] 
 confidence_mean:
 0.9998492019064499
================================================================================
file: cropped_img_1001_1.jpg 
text:
 석유 
answer:
 석유 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996985790465256] 
 confidence_mean:
 0.9996985790465256
================================================================================
file: cropped_img_1001_2.jpg 
text:
 문의 
answer:
 문의 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999876088490234] 
 confidence_mean:
 0.9999876088490234
================================================================================
file: cropped_img_1001_3.jpg 
text:
 벌올 
answer:
 벨을 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.3708277965032053] 
 confidence_mean:
 0.3708277965032053
================================================================================
file: cropped_img_1001_4.jpg 
text:
 누르 
answer:
 누르 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.77931689498068] 
 confidence_mean:
 0.77931689498068
================================================================================
file: cropped_img_1001_5.jpg 
text:
 세요 
answer:
 세요 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7391383266051301] 
 confidence_mean:
 0.7391383266051301
================================================================================
file: cropped_img_1002_0.jpg 
text:
 요술램프 
answer:
 요술램프 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.13370594382286072] 
 confidence_mean:
 0.13370594382286072
================================================================================
file: cropped_img_1002_1.jpg 
text:
 ;;'` 
answer:
 유로텍스 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.09897191915370367] 
 confidence_mean:
 0.09897191915370367
================================================================================
file: cropped_img_1003_0.jpg 
text:
 남학생 
answer:
 남학생 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9988023256869841] 
 confidence_mean:
 0.9988023256869841
================================================================================
file: cropped_img_1003_1.jpg 
text:
 출입 
answer:
 출입 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9991216883996138] 
 confidence_mean:
 0.9991216883996138
================================================================================
file: cropped_img_1003_2.jpg 
text:
 금지 
answer:
 금지 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998218920641929] 
 confidence_mean:
 0.9998218920641929
================================================================================
file: cropped_img_1003_3.jpg 
text:
 발견시 
answer:
 발견시 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9987389478331244] 
 confidence_mean:
 0.9987389478331244
================================================================================
file: cropped_img_1003_4.jpg 
text:
 장계 
answer:
 징계 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.6607262211334237] 
 confidence_mean:
 0.6607262211334237
================================================================================
file: cropped_img_1003_5.jpg 
text:
 조치 
answer:
 조치 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.984194258113065] 
 confidence_mean:
 0.984194258113065
================================================================================
file: cropped_img_1003_6.jpg 
text:
 할 
answer:
 할 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9608432061235739] 
 confidence_mean:
 0.9608432061235739
================================================================================
file: cropped_img_1003_7.jpg 
text:
 젓임 
answer:
 것임. 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.37771833129653787] 
 confidence_mean:
 0.37771833129653787
================================================================================
file: cropped_img_1003_8.jpg 
text:
 농업생명과학적i 
answer:
 농업생명과학대학 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.06981333630752631] 
 confidence_mean:
 0.06981333630752631
================================================================================
file: cropped_img_1003_9.jpg 
text:
 학생 
answer:
 학생 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9990566310316796] 
 confidence_mean:
 0.9990566310316796
================================================================================
file: cropped_img_1003_10.jpg 
text:
 담당 
answer:
 담당 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9980265810078499] 
 confidence_mean:
 0.9980265810078499
================================================================================
file: cropped_img_1003_11.jpg 
text:
 셋I 
answer:
 화기단속책임자 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.007283734667767965] 
 confidence_mean:
 0.007283734667767965
================================================================================
file: cropped_img_1003_12.jpg 
text:
 정 
answer:
 정 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.25679850999938836] 
 confidence_mean:
 0.25679850999938836
================================================================================
file: cropped_img_1003_13.jpg 
text:
 U" 
answer:
 행정실장 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.005298290505494043] 
 confidence_mean:
 0.005298290505494043
================================================================================
file: cropped_img_1003_14.jpg 
text:
 부 
answer:
 부 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.14865564486903882] 
 confidence_mean:
 0.14865564486903882
================================================================================
file: cropped_img_1003_15.jpg 
text:
 초신" 
answer:
 학생게장 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.01974300242618443] 
 confidence_mean:
 0.01974300242618443
================================================================================
file: cropped_img_1004_0.jpg 
text:
 총승종 
answer:
 송승종 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.682973846845459] 
 confidence_mean:
 0.682973846845459
================================================================================
file: cropped_img_1004_1.jpg 
text:
 교수 
answer:
 교수 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999931722788134] 
 confidence_mean:
 0.999931722788134
================================================================================
file: cropped_img_1004_2.jpg 
text:
 실 
answer:
 재실 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.963736651596264] 
 confidence_mean:
 0.963736651596264
================================================================================
file: cropped_img_1004_3.jpg 
text:
 장 
answer:
 출장 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9163146659401242] 
 confidence_mean:
 0.9163146659401242
================================================================================
file: cropped_img_1004_4.jpg 
text:
 벼 
answer:
 학내 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.16786808808342357] 
 confidence_mean:
 0.16786808808342357
================================================================================
file: cropped_img_1004_5.jpg 
text:
 회 
answer:
 회의 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.2126043439821821] 
 confidence_mean:
 0.2126043439821821
================================================================================
file: cropped_img_1004_6.jpg 
text:
 월 
answer:
 외출 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.6039995126609519] 
 confidence_mean:
 0.6039995126609519
================================================================================
file: cropped_img_1004_7.jpg 
text:
 항 
answer:
 강의 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.07155633673670536] 
 confidence_mean:
 0.07155633673670536
================================================================================
file: cropped_img_1011_0.jpg 
text:
 "a_ 
answer:
 편한 
cer:
 1.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.0017715050485099927] 
 confidence_mean:
 0.0017715050485099927
================================================================================
file: cropped_img_1011_1.jpg 
text:
 주;자 
answer:
 주거래! 
cer:
 0.75
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2857142857142857 
 confidence_result:
 [0.022878489983313623] 
 confidence_mean:
 0.022878489983313623
================================================================================
file: cropped_img_1011_2.jpg 
text:
 - 
answer:
 가득한 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.038713693776328606] 
 confidence_mean:
 0.038713693776328606
================================================================================
file: cropped_img_1011_3.jpg 
text:
 다 
answer:
 혜택! 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.1425577120681476] 
 confidence_mean:
 0.1425577120681476
================================================================================
file: cropped_img_1011_4.jpg 
text:
 =구가국 
answer:
 우리주거래 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.009065230374650651] 
 confidence_mean:
 0.009065230374650651
================================================================================
file: cropped_img_1011_5.jpg 
text:
 포기 
answer:
 패키지 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.01697820871701757] 
 confidence_mean:
 0.01697820871701757
================================================================================
file: cropped_img_1015_0.jpg 
text:
 통합배선단자함 
answer:
 통합배선단자함 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.978417886409093] 
 confidence_mean:
 0.978417886409093
================================================================================
file: cropped_img_1015_1.jpg 
text:
 (MDF) 
answer:
 (M.D.F) 
cer:
 0.2857142857142857
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.9747297519384347] 
 confidence_mean:
 0.9747297519384347
================================================================================
file: cropped_img_1017_0.jpg 
text:
 (쥐없t무인경사스템 
answer:
 (주)911무인경비시스템 
cer:
 0.5384615384615384
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5217391304347826 
 confidence_result:
 [0.12727626340354736] 
 confidence_mean:
 0.12727626340354736
================================================================================
file: cropped_img_1017_1.jpg 
text:
 1588-3911 
answer:
 1588-3911 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.602544656008845] 
 confidence_mean:
 0.602544656008845
================================================================================
file: cropped_img_1017_2.jpg 
text:
 CCTV 
answer:
 CCTV 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9992316961288452] 
 confidence_mean:
 0.9992316961288452
================================================================================
file: cropped_img_1017_3.jpg 
text:
 작동중 
answer:
 작동중 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8270337766011235] 
 confidence_mean:
 0.8270337766011235
================================================================================
file: cropped_img_1019_0.jpg 
text:
 주차장앞 
answer:
 주차장앞 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9734945893287659] 
 confidence_mean:
 0.9734945893287659
================================================================================
file: cropped_img_1019_1.jpg 
text:
 주차금지 
answer:
 주차금지 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999310970306396] 
 confidence_mean:
 0.9999310970306396
================================================================================
file: cropped_img_1019_2.jpg 
text:
 강제로 
answer:
 강제로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999710245142532] 
 confidence_mean:
 0.9999710245142532
================================================================================
file: cropped_img_1019_3.jpg 
text:
 견인 
answer:
 견인 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9885578543717803] 
 confidence_mean:
 0.9885578543717803
================================================================================
file: cropped_img_1019_4.jpg 
text:
 조치합니다! 
answer:
 조치합니다! 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.922924040676374] 
 confidence_mean:
 0.922924040676374
================================================================================
file: cropped_img_1023_0.jpg 
text:
 창의길 
answer:
 창의길 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999481745668178] 
 confidence_mean:
 0.9999481745668178
================================================================================
file: cropped_img_1024_1.jpg 
text:
 [38로 
answer:
 38호 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.34066736698150635] 
 confidence_mean:
 0.34066736698150635
================================================================================
file: cropped_img_1024_2.jpg 
text:
 다39로 
answer:
 다39호 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.6388458969078322] 
 confidence_mean:
 0.6388458969078322
================================================================================
file: cropped_img_1024_3.jpg 
text:
 7.2275-3588 
answer:
 T.2275-3588 
cer:
 0.09090909090909091
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9090909090909091 
 confidence_result:
 [0.7070323845767702] 
 confidence_mean:
 0.7070323845767702
================================================================================
file: cropped_img_1024_4.jpg 
text:
 M 
answer:
 M 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6277975443397033] 
 confidence_mean:
 0.6277975443397033
================================================================================
file: cropped_img_1024_5.jpg 
text:
 SINCE= 
answer:
 SINCE 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9090909090909091 
 confidence_result:
 [0.5920385903241985] 
 confidence_mean:
 0.5920385903241985
================================================================================
file: cropped_img_1024_6.jpg 
text:
 '2000 
answer:
 2000 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8888888888888888 
 confidence_result:
 [0.8666524933835298] 
 confidence_mean:
 0.8666524933835298
================================================================================
file: cropped_img_1024_7.jpg 
text:
 마크사당 
answer:
 마크사랑 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.3374752700328827] 
 confidence_mean:
 0.3374752700328827
================================================================================
file: cropped_img_1024_8.jpg 
text:
 컴퓨터자수 
answer:
 컴퓨터자수 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9761032040606681] 
 confidence_mean:
 0.9761032040606681
================================================================================
file: cropped_img_1028_0.jpg 
text:
 Maeil 
answer:
 Maeil 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996613019978364] 
 confidence_mean:
 0.9996613019978364
================================================================================
file: cropped_img_1028_1.jpg 
text:
 369 
answer:
 3.6% 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.9364007377716212] 
 confidence_mean:
 0.9364007377716212
================================================================================
file: cropped_img_1028_3.jpg 
text:
 매일우유 
answer:
 매일우유 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9991483092308044] 
 confidence_mean:
 0.9991483092308044
================================================================================
file: cropped_img_1028_4.jpg 
text:
 오리지널 
answer:
 오리지널 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9199681878089905] 
 confidence_mean:
 0.9199681878089905
================================================================================
file: cropped_img_1029_0.jpg 
text:
 Rofeai 
answer:
 Professor 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.08838980969741862] 
 confidence_mean:
 0.08838980969741862
================================================================================
file: cropped_img_1029_1.jpg 
text:
 m" 
answer:
 Gun-Young 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.012417150762828013] 
 confidence_mean:
 0.012417150762828013
================================================================================
file: cropped_img_1029_2.jpg 
text:
 Ml 
answer:
 Park 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.36802246886870216] 
 confidence_mean:
 0.36802246886870216
================================================================================
file: cropped_img_1029_3.jpg 
text:
 '0 
answer:
 1207 
cer:
 0.75
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.038472184042947714] 
 confidence_mean:
 0.038472184042947714
================================================================================
file: cropped_img_1029_4.jpg 
text:
 Wie 
answer:
 LINC 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.11668879799079779] 
 confidence_mean:
 0.11668879799079779
================================================================================
file: cropped_img_1029_5.jpg 
text:
 N8 
answer:
 사업단 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.008845564583868357] 
 confidence_mean:
 0.008845564583868357
================================================================================
file: cropped_img_1029_6.jpg 
text:
 '' 
answer:
 교수연구실 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.014373707244208276] 
 confidence_mean:
 0.014373707244208276
================================================================================
file: cropped_img_1029_7.jpg 
text:
 바무 
answer:
 박건영 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.0021506563888938303] 
 confidence_mean:
 0.0021506563888938303
================================================================================
file: cropped_img_1031_0.jpg 
text:
 아리따울 
answer:
 아리따움 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.3472370818097962] 
 confidence_mean:
 0.3472370818097962
================================================================================
file: cropped_img_1031_1.jpg 
text:
 삼성타운점 
answer:
 삼성타운점 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8776009174459809] 
 confidence_mean:
 0.8776009174459809
================================================================================
file: cropped_img_1037_0.jpg 
text:
 장애인용 
answer:
 장애인용 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9985398650169373] 
 confidence_mean:
 0.9985398650169373
================================================================================
file: cropped_img_1037_1.jpg 
text:
 승강기 
answer:
 승강기 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.39923853864200054] 
 confidence_mean:
 0.39923853864200054
================================================================================
file: cropped_img_1038_0.jpg 
text:
 여성 
answer:
 여성 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997961839246733] 
 confidence_mean:
 0.9997961839246733
================================================================================
file: cropped_img_1038_1.jpg 
text:
 원피스 
answer:
 원피스 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9878824814325501] 
 confidence_mean:
 0.9878824814325501
================================================================================
file: cropped_img_1038_2.jpg 
text:
 19,900 
answer:
 19,900 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9070070737897232] 
 confidence_mean:
 0.9070070737897232
================================================================================
file: cropped_img_1038_3.jpg 
text:
 WOND트RPLACE 
answer:
 WONDERPLACE 
cer:
 0.09090909090909091
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9090909090909091 
 confidence_result:
 [0.28096282809470957] 
 confidence_mean:
 0.28096282809470957
================================================================================
file: cropped_img_1041_0.jpg 
text:
 L 
answer:
 L 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9130086251923366] 
 confidence_mean:
 0.9130086251923366
================================================================================
file: cropped_img_1041_1.jpg 
text:
 NEW 
answer:
 NEW 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999823118634976] 
 confidence_mean:
 0.9999823118634976
================================================================================
file: cropped_img_1041_2.jpg 
text:
 못데리아에 
answer:
 롯데리아에 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.8911238288243893] 
 confidence_mean:
 0.8911238288243893
================================================================================
file: cropped_img_1041_3.jpg 
text:
 년자다들이 
answer:
 닌자터틀이 
cer:
 0.6
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.12359188723158204] 
 confidence_mean:
 0.12359188723158204
================================================================================
file: cropped_img_1041_4.jpg 
text:
 나타낫다: 
answer:
 나타났다! 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6 
 confidence_result:
 [0.6532462484797711] 
 confidence_mean:
 0.6532462484797711
================================================================================
file: cropped_img_1041_5.jpg 
text:
 6월 
answer:
 6월 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997498254739247] 
 confidence_mean:
 0.9997498254739247
================================================================================
file: cropped_img_1041_6.jpg 
text:
 한정 
answer:
 한정 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9989942715069321] 
 confidence_mean:
 0.9989942715069321
================================================================================
file: cropped_img_1041_7.jpg 
text:
 판매 
answer:
 판매 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.997772423500031] 
 confidence_mean:
 0.997772423500031
================================================================================
file: cropped_img_1041_8.jpg 
text:
 어둡의 
answer:
 어둠의 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.4936081575713549] 
 confidence_mean:
 0.4936081575713549
================================================================================
file: cropped_img_1041_9.jpg 
text:
 히어로 
answer:
 히어로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.49131263577062423] 
 confidence_mean:
 0.49131263577062423
================================================================================
file: cropped_img_1044_0.jpg 
text:
 트라이 
answer:
 트라이 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995952481196738] 
 confidence_mean:
 0.9995952481196738
================================================================================
file: cropped_img_1044_1.jpg 
text:
 삼선교점 
answer:
 삼선교점 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9355674386024475] 
 confidence_mean:
 0.9355674386024475
================================================================================
file: cropped_img_1044_2.jpg 
text:
 TRY 
answer:
 TRY 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8793121576309204] 
 confidence_mean:
 0.8793121576309204
================================================================================
file: cropped_img_1045_0.jpg 
text:
 L 
answer:
 L 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8168732064109605] 
 confidence_mean:
 0.8168732064109605
================================================================================
file: cropped_img_1045_1.jpg 
text:
 못데리아 
answer:
 롯데리아 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.9254698157310486] 
 confidence_mean:
 0.9254698157310486
================================================================================
file: cropped_img_1045_2.jpg 
text:
 흩서비스 
answer:
 홈서비스 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.43762654066085815] 
 confidence_mean:
 0.43762654066085815
================================================================================
file: cropped_img_1045_3.jpg 
text:
 1600-9999 
answer:
 1600-9999 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7189301534488952] 
 confidence_mean:
 0.7189301534488952
================================================================================
file: cropped_img_1045_4.jpg 
text:
 SMART 
answer:
 SMART 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999852536580657] 
 confidence_mean:
 0.999852536580657
================================================================================
file: cropped_img_1045_5.jpg 
text:
 1AELIA 
answer:
 DAELIA 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.019916813509917763] 
 confidence_mean:
 0.019916813509917763
================================================================================
file: cropped_img_1045_6.jpg 
text:
 '주문 
answer:
 주문 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9866724610328674] 
 confidence_mean:
 0.9866724610328674
================================================================================
file: cropped_img_1045_7.jpg 
text:
 (인터넷/모바일액) 
answer:
 (인터넷/모바일앱) 
cer:
 0.1
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9 
 confidence_result:
 [0.5132449814050207] 
 confidence_mean:
 0.5132449814050207
================================================================================
file: cropped_img_1045_8.jpg 
text:
 못데리아 
answer:
 롯데리아 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.496580570936203] 
 confidence_mean:
 0.496580570936203
================================================================================
file: cropped_img_1045_9.jpg 
text:
 흩서비스 
answer:
 홈서비스 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.35963359475135803] 
 confidence_mean:
 0.35963359475135803
================================================================================
file: cropped_img_1045_10.jpg 
text:
 '검색 
answer:
 검색 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.4792022632782495] 
 confidence_mean:
 0.4792022632782495
================================================================================
file: cropped_img_1048_0.jpg 
text:
 음료 
answer:
 음료 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9991517736382811] 
 confidence_mean:
 0.9991517736382811
================================================================================
file: cropped_img_1048_1.jpg 
text:
 커피 
answer:
 커피 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999440294439623] 
 confidence_mean:
 0.9999440294439623
================================================================================
file: cropped_img_1048_2.jpg 
text:
 물품 
answer:
 물품 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.981008193714485] 
 confidence_mean:
 0.981008193714485
================================================================================
file: cropped_img_1048_3.jpg 
text:
 보관함 
answer:
 보관함 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9260852336883545] 
 confidence_mean:
 0.9260852336883545
================================================================================
file: cropped_img_1050_0.jpg 
text:
 빵콩 
answer:
 콩 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.20301681129630741] 
 confidence_mean:
 0.20301681129630741
================================================================================
file: cropped_img_1050_1.jpg 
text:
 튀기드림 
answer:
 튀겨드림 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.6933386325836182] 
 confidence_mean:
 0.6933386325836182
================================================================================
file: cropped_img_1052_0.jpg 
text:
 이 
answer:
 이 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9833066863778903] 
 confidence_mean:
 0.9833066863778903
================================================================================
file: cropped_img_1052_1.jpg 
text:
 제어기 
answer:
 제어기 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9971778620497377] 
 confidence_mean:
 0.9971778620497377
================================================================================
file: cropped_img_1052_2.jpg 
text:
 함율 
answer:
 함을 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.28343308731468997] 
 confidence_mean:
 0.28343308731468997
================================================================================
file: cropped_img_1052_3.jpg 
text:
 함부로 
answer:
 함부로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9994260172756317] 
 confidence_mean:
 0.9994260172756317
================================================================================
file: cropped_img_1052_4.jpg 
text:
 열거나 
answer:
 열거나 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9972932396400317] 
 confidence_mean:
 0.9972932396400317
================================================================================
file: cropped_img_1052_5.jpg 
text:
 기계름 
answer:
 기계를 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.181885953514963] 
 confidence_mean:
 0.181885953514963
================================================================================
file: cropped_img_1052_6.jpg 
text:
 만지논 
answer:
 만지는 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.7547548698763394] 
 confidence_mean:
 0.7547548698763394
================================================================================
file: cropped_img_1052_7.jpg 
text:
 사람은 
answer:
 사람은 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5171806812286377] 
 confidence_mean:
 0.5171806812286377
================================================================================
file: cropped_img_1052_8.jpg 
text:
 도로 
answer:
 도로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999564204367732] 
 confidence_mean:
 0.9999564204367732
================================================================================
file: cropped_img_1052_9.jpg 
text:
 교통법 
answer:
 교통법 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.996696831765419] 
 confidence_mean:
 0.996696831765419
================================================================================
file: cropped_img_1052_10.jpg 
text:
 제68조에 
answer:
 제68조에 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9885796137257082] 
 confidence_mean:
 0.9885796137257082
================================================================================
file: cropped_img_1052_11.jpg 
text:
 의거 
answer:
 의거 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9982129359131295] 
 confidence_mean:
 0.9982129359131295
================================================================================
file: cropped_img_1052_12.jpg 
text:
 처벌올 
answer:
 처벌을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9608671196581398] 
 confidence_mean:
 0.9608671196581398
================================================================================
file: cropped_img_1052_13.jpg 
text:
 받게 
answer:
 받게 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8151112195575164] 
 confidence_mean:
 0.8151112195575164
================================================================================
file: cropped_img_1052_14.jpg 
text:
 된니다 
answer:
 됩니다. 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.26250859844931357] 
 confidence_mean:
 0.26250859844931357
================================================================================
file: cropped_img_1052_15.jpg 
text:
 서울특별시장 
answer:
 서울특별시장 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6006330141657273] 
 confidence_mean:
 0.6006330141657273
================================================================================
file: cropped_img_1052_16.jpg 
text:
 경고문 
answer:
 경고문 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5960328987229582] 
 confidence_mean:
 0.5960328987229582
================================================================================
file: cropped_img_1053_0.jpg 
text:
 관계자의 
answer:
 관계자외 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.6736174821853638] 
 confidence_mean:
 0.6736174821853638
================================================================================
file: cropped_img_1053_1.jpg 
text:
 출입금지 
answer:
 출입금지 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7279030804208694] 
 confidence_mean:
 0.7279030804208694
================================================================================
file: cropped_img_1053_2.jpg 
text:
 지문입력 
answer:
 지문입력 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9912102222442627] 
 confidence_mean:
 0.9912102222442627
================================================================================
file: cropped_img_1053_3.jpg 
text:
 통제구역 
answer:
 통제구역 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7453732699526565] 
 confidence_mean:
 0.7453732699526565
================================================================================
file: cropped_img_1054_0.jpg 
text:
 R7E2 
answer:
 RTER 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.14181485772132874] 
 confidence_mean:
 0.14181485772132874
================================================================================
file: cropped_img_1054_1.jpg 
text:
 Super 
answer:
 Super 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.4333488133055764] 
 confidence_mean:
 0.4333488133055764
================================================================================
file: cropped_img_1054_2.jpg 
text:
 2L 
answer:
 II 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.03281479635356313] 
 confidence_mean:
 0.03281479635356313
================================================================================
file: cropped_img_1054_3.jpg 
text:
 스마트배송 
answer:
 스마트배송 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6542254418692752] 
 confidence_mean:
 0.6542254418692752
================================================================================
file: cropped_img_1055_0.jpg 
text:
 한문연 
answer:
 한문연 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998188534417123] 
 confidence_mean:
 0.9998188534417123
================================================================================
file: cropped_img_1055_1.jpg 
text:
 우수작품 
answer:
 우수작품 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9980101585388184] 
 confidence_mean:
 0.9980101585388184
================================================================================
file: cropped_img_1055_2.jpg 
text:
 선정작 
answer:
 선정작 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9992494954962049] 
 confidence_mean:
 0.9992494954962049
================================================================================
file: cropped_img_1057_0.jpg 
text:
 불빛으로 
answer:
 불빛으로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9369652271270752] 
 confidence_mean:
 0.9369652271270752
================================================================================
file: cropped_img_1057_1.jpg 
text:
 신개념 
answer:
 신개념 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9992285746733176] 
 confidence_mean:
 0.9992285746733176
================================================================================
file: cropped_img_1057_2.jpg 
text:
 알려주님 
answer:
 알려주는!! 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6 
 confidence_result:
 [0.33517658710479736] 
 confidence_mean:
 0.33517658710479736
================================================================================
file: cropped_img_1057_3.jpg 
text:
 라이터테이신 
answer:
 라이팅케이스! 
cer:
 0.5714285714285714
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.46153846153846156 
 confidence_result:
 [0.30891490403385863] 
 confidence_mean:
 0.30891490403385863
================================================================================
file: cropped_img_1057_4.jpg 
text:
 일owstus 
answer:
 MONSTERS 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.16436430709889405] 
 confidence_mean:
 0.16436430709889405
================================================================================
file: cropped_img_1057_5.jpg 
text:
 oDsnsns 
answer:
 Disney/Pixar 
cer:
 0.8333333333333334
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3157894736842105 
 confidence_result:
 [0.03564049447243235] 
 confidence_mean:
 0.03564049447243235
================================================================================
file: cropped_img_1057_6.jpg 
text:
 30nsno 
answer:
 Disney/Pixar 
cer:
 0.9166666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2222222222222222 
 confidence_result:
 [0.09270091890075681] 
 confidence_mean:
 0.09270091890075681
================================================================================
file: cropped_img_1057_7.jpg 
text:
 @ 
answer:
 O 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.8288312588719151] 
 confidence_mean:
 0.8288312588719151
================================================================================
file: cropped_img_1057_8.jpg 
text:
 @ 
answer:
 O 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.9981297662534416] 
 confidence_mean:
 0.9981297662534416
================================================================================
file: cropped_img_1059_0.jpg 
text:
 위험 
answer:
 위험 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999641602014107] 
 confidence_mean:
 0.999641602014107
================================================================================
file: cropped_img_1059_1.jpg 
text:
 농약살포 
answer:
 농약살포 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9469402467843953] 
 confidence_mean:
 0.9469402467843953
================================================================================
file: cropped_img_1062_0.jpg 
text:
 태양의 
answer:
 턔양의 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9996041949567752] 
 confidence_mean:
 0.9996041949567752
================================================================================
file: cropped_img_1062_1.jpg 
text:
 마테차 
answer:
 마테차 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.46907839179039] 
 confidence_mean:
 0.46907839179039
================================================================================
file: cropped_img_1062_2.jpg 
text:
 쥐 
answer:
 LATIN 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.034844895353716376] 
 confidence_mean:
 0.034844895353716376
================================================================================
file: cropped_img_1062_3.jpg 
text:
 jjV; 
answer:
 BIORHYTHM 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.016389653086662292] 
 confidence_mean:
 0.016389653086662292
================================================================================
file: cropped_img_1062_4.jpg 
text:
 쥐 
answer:
 MATE 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.03164278550543376] 
 confidence_mean:
 0.03164278550543376
================================================================================
file: cropped_img_1062_5.jpg 
text:
 벼 
answer:
 MATE 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.2507534330757757] 
 confidence_mean:
 0.2507534330757757
================================================================================
file: cropped_img_1062_6.jpg 
text:
 D때i 
answer:
 DRINK 
cer:
 0.8
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.25 
 confidence_result:
 [0.008404439315199852] 
 confidence_mean:
 0.008404439315199852
================================================================================
file: cropped_img_1062_7.jpg 
text:
 AT 
answer:
 EAT! 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.19961574435198717] 
 confidence_mean:
 0.19961574435198717
================================================================================
file: cropped_img_1062_8.jpg 
text:
 퀴' 
answer:
 PLAY! 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.09786713136088475] 
 confidence_mean:
 0.09786713136088475
================================================================================
file: cropped_img_1062_9.jpg 
text:
 10 
answer:
 a 
cer:
 2.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.36460437053941797] 
 confidence_mean:
 0.36460437053941797
================================================================================
file: cropped_img_1062_10.jpg 
text:
 ipiodct 
answer:
 product 
cer:
 0.42857142857142855
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.7142857142857143 
 confidence_result:
 [0.14918213978609804] 
 confidence_mean:
 0.14918213978609804
================================================================================
file: cropped_img_1062_11.jpg 
text:
 'cf 
answer:
 of 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.6131854991557063] 
 confidence_mean:
 0.6131854991557063
================================================================================
file: cropped_img_1062_12.jpg 
text:
 $o 
answer:
 The 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.252857926247048] 
 confidence_mean:
 0.252857926247048
================================================================================
file: cropped_img_1062_13.jpg 
text:
 @bda 
answer:
 CocaCola 
cer:
 0.875
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.16666666666666666 
 confidence_result:
 [0.14467684924602509] 
 confidence_mean:
 0.14467684924602509
================================================================================
file: cropped_img_1062_14.jpg 
text:
 limpam 
answer:
 Company 
cer:
 0.5714285714285714
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.46153846153846156 
 confidence_result:
 [0.28706162973194643] 
 confidence_mean:
 0.28706162973194643
================================================================================
file: cropped_img_1066_2.jpg 
text:
 소프트 
answer:
 소프트 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9016263651555864] 
 confidence_mean:
 0.9016263651555864
================================================================================
file: cropped_img_1066_3.jpg 
text:
 아이스크림 
answer:
 아이스크림 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996999013520896] 
 confidence_mean:
 0.9996999013520896
================================================================================
file: cropped_img_1066_4.jpg 
text:
 :코 
answer:
 초코 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.05507535891563637] 
 confidence_mean:
 0.05507535891563637
================================================================================
file: cropped_img_1066_5.jpg 
text:
 매달다 
answer:
 바닐라 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.06651342660188675] 
 confidence_mean:
 0.06651342660188675
================================================================================
file: cropped_img_1068_0.jpg 
text:
 MOTEL 
answer:
 MOTEL 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.981869391274272] 
 confidence_mean:
 0.981869391274272
================================================================================
file: cropped_img_1068_1.jpg 
text:
 BOOM 
answer:
 BOOM 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996204376220703] 
 confidence_mean:
 0.9996204376220703
================================================================================
file: cropped_img_1068_2.jpg 
text:
 봄 
answer:
 붐 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.7614368264102076] 
 confidence_mean:
 0.7614368264102076
================================================================================
file: cropped_img_1068_3.jpg 
text:
 후문 
answer:
 후문 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9547597377206285] 
 confidence_mean:
 0.9547597377206285
================================================================================
file: cropped_img_1069_0.jpg 
text:
 아로마용품 
answer:
 아로마용품 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6846157654248943] 
 confidence_mean:
 0.6846157654248943
================================================================================
file: cropped_img_1070_0.jpg 
text:
 금이빨 
answer:
 금이빨 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9977337824509857] 
 confidence_mean:
 0.9977337824509857
================================================================================
file: cropped_img_1070_1.jpg 
text:
 최고가매입 
answer:
 최고가매입 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9933319828124709] 
 confidence_mean:
 0.9933319828124709
================================================================================
file: cropped_img_1070_2.jpg 
text:
 사진관 
answer:
 사진관 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9922166007492406] 
 confidence_mean:
 0.9922166007492406
================================================================================
file: cropped_img_1071_0.jpg 
text:
 용 
answer:
 영광 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.6316118908235389] 
 confidence_mean:
 0.6316118908235389
================================================================================
file: cropped_img_1071_1.jpg 
text:
 노래방 
answer:
 노래방 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997938016041986] 
 confidence_mean:
 0.9997938016041986
================================================================================
file: cropped_img_1074_2.jpg 
text:
 줍리얼키트2 
answer:
 줌리얼키트2 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.3423552345540101] 
 confidence_mean:
 0.3423552345540101
================================================================================
file: cropped_img_1074_3.jpg 
text:
 리미티드에디선(5개입) 
answer:
 리미티드에디션(5개입) 
cer:
 0.08333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9166666666666666 
 confidence_result:
 [0.8791250980680652] 
 confidence_mean:
 0.8791250980680652
================================================================================
file: cropped_img_1075_0.jpg 
text:
 우 
answer:
 우 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999930858731574] 
 confidence_mean:
 0.9999930858731574
================================================================================
file: cropped_img_1075_1.jpg 
text:
 편 
answer:
 편 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999839068106589] 
 confidence_mean:
 0.9999839068106589
================================================================================
file: cropped_img_1075_2.jpg 
text:
 업 
answer:
 업 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997637411443208] 
 confidence_mean:
 0.9997637411443208
================================================================================
file: cropped_img_1075_3.jpg 
text:
 무 
answer:
 무 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999931813448768] 
 confidence_mean:
 0.999931813448768
================================================================================
file: cropped_img_1075_4.jpg 
text:
 토요일 
answer:
 토요일 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999491381174054] 
 confidence_mean:
 0.9999491381174054
================================================================================
file: cropped_img_1075_5.jpg 
text:
 KOREA 
answer:
 KOREA 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999765959930896] 
 confidence_mean:
 0.9999765959930896
================================================================================
file: cropped_img_1075_6.jpg 
text:
 POST 
answer:
 POST 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.996627151966095] 
 confidence_mean:
 0.996627151966095
================================================================================
file: cropped_img_1075_7.jpg 
text:
 09:00~18:00 
answer:
 09:00~18:00 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8711945667570283] 
 confidence_mean:
 0.8711945667570283
================================================================================
file: cropped_img_1075_8.jpg 
text:
 평일 
answer:
 평일 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9149773909704675] 
 confidence_mean:
 0.9149773909704675
================================================================================
file: cropped_img_1075_9.jpg 
text:
 휴무 
answer:
 휴무 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6037862017935904] 
 confidence_mean:
 0.6037862017935904
================================================================================
file: cropped_img_1077_0.jpg 
text:
 리라코 
answer:
 리라코 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9809124950234087] 
 confidence_mean:
 0.9809124950234087
================================================================================
file: cropped_img_1077_1.jpg 
text:
 크룹팬츠 
answer:
 크롭팬츠 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.5724676847457886] 
 confidence_mean:
 0.5724676847457886
================================================================================
file: cropped_img_1078_0.jpg 
text:
 떼루와 
answer:
 떼루와 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7205824141672093] 
 confidence_mean:
 0.7205824141672093
================================================================================
file: cropped_img_1078_1.jpg 
text:
 생과일주스 
answer:
 생과일쥬스 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9437404006184187] 
 confidence_mean:
 0.9437404006184187
================================================================================
file: cropped_img_1078_2.jpg 
text:
 THE 
answer:
 THE 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5424354780095428] 
 confidence_mean:
 0.5424354780095428
================================================================================
file: cropped_img_1078_3.jpg 
text:
 REA^L 
answer:
 REAL 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8888888888888888 
 confidence_result:
 [0.527105049915726] 
 confidence_mean:
 0.527105049915726
================================================================================
file: cropped_img_1078_4.jpg 
text:
 FRESH 
answer:
 FRESH 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7310795385564274] 
 confidence_mean:
 0.7310795385564274
================================================================================
file: cropped_img_1078_5.jpg 
text:
 JUCE 
answer:
 JUICE 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8888888888888888 
 confidence_result:
 [0.5612104535102844] 
 confidence_mean:
 0.5612104535102844
================================================================================
file: cropped_img_1078_6.jpg 
text:
 M 
answer:
 M 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999949932161059] 
 confidence_mean:
 0.9999949932161059
================================================================================
file: cropped_img_1078_7.jpg 
text:
 XL 
answer:
 XL 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8722135412210471] 
 confidence_mean:
 0.8722135412210471
================================================================================
file: cropped_img_1078_8.jpg 
text:
 1.500~ 
answer:
 1,500~ 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.8144160783273703] 
 confidence_mean:
 0.8144160783273703
================================================================================
file: cropped_img_1078_9.jpg 
text:
 2.800~ 
answer:
 2,800~ 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.5993668551703613] 
 confidence_mean:
 0.5993668551703613
================================================================================
file: cropped_img_1081_0.jpg 
text:
 의부지량 
answer:
 외부차량 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.02748633734881878] 
 confidence_mean:
 0.02748633734881878
================================================================================
file: cropped_img_1081_1.jpg 
text:
 주치금지 
answer:
 주차금지 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.6849502325057983] 
 confidence_mean:
 0.6849502325057983
================================================================================
file: cropped_img_1081_2.jpg 
text:
 알프스모텔 
answer:
 알프스모텔 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.49787754687555086] 
 confidence_mean:
 0.49787754687555086
================================================================================
file: cropped_img_1082_0.jpg 
text:
 매 
answer:
 1209 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.06786409243038438] 
 confidence_mean:
 0.06786409243038438
================================================================================
file: cropped_img_1082_1.jpg 
text:
 ' 
answer:
 Meeting 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.009552050640528054] 
 confidence_mean:
 0.009552050640528054
================================================================================
file: cropped_img_1082_2.jpg 
text:
 mm 
answer:
 Room 
cer:
 0.75
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.028291637372144355] 
 confidence_mean:
 0.028291637372144355
================================================================================
file: cropped_img_1082_3.jpg 
text:
 현 
answer:
 소회의실 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.04143286172879712] 
 confidence_mean:
 0.04143286172879712
================================================================================
file: cropped_img_1084_0.jpg 
text:
 대한민국최초 
answer:
 대한민국최초 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9962762917143747] 
 confidence_mean:
 0.9962762917143747
================================================================================
file: cropped_img_1084_1.jpg 
text:
 흔합숙성육 
answer:
 혼합숙성육, 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.7272727272727273 
 confidence_result:
 [0.4720305544547836] 
 confidence_mean:
 0.4720305544547836
================================================================================
file: cropped_img_1084_2.jpg 
text:
 절대 
answer:
 절대 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999964596665606] 
 confidence_mean:
 0.9999964596665606
================================================================================
file: cropped_img_1084_3.jpg 
text:
 맛 
answer:
 맛 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9992245747415751] 
 confidence_mean:
 0.9992245747415751
================================================================================
file: cropped_img_1084_4.jpg 
text:
 집] 
answer:
 집!! 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.10799377477426937] 
 confidence_mean:
 0.10799377477426937
================================================================================
file: cropped_img_1085_0.jpg 
text:
 힘 
answer:
 힐링 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.1466279751467745] 
 confidence_mean:
 0.1466279751467745
================================================================================
file: cropped_img_1085_1.jpg 
text:
 닭 
answer:
 더하기 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.008022993251613153] 
 confidence_mean:
 0.008022993251613153
================================================================================
file: cropped_img_1085_2.jpg 
text:
 푹 
answer:
 당기세요 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.6220393918653286] 
 confidence_mean:
 0.6220393918653286
================================================================================
file: cropped_img_1085_3.jpg 
text:
 헬렁더하기 
answer:
 힐링더하기 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6 
 confidence_result:
 [0.6831181571907359] 
 confidence_mean:
 0.6831181571907359
================================================================================
file: cropped_img_1086_0.jpg 
text:
 민감피부 
answer:
 민가뮤피부 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9873034954071045] 
 confidence_mean:
 0.9873034954071045
================================================================================
file: cropped_img_1086_1.jpg 
text:
 곁엔 
answer:
 곁엔, 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9619932892170038] 
 confidence_mean:
 0.9619932892170038
================================================================================
file: cropped_img_1086_2.jpg 
text:
 늘 
answer:
 늘 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999849796859195] 
 confidence_mean:
 0.9999849796859195
================================================================================
file: cropped_img_1086_3.jpg 
text:
 아토팔 
answer:
 아토팜 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.6124074008423264] 
 confidence_mean:
 0.6124074008423264
================================================================================
file: cropped_img_1086_4.jpg 
text:
 벼 
answer:
 Korea 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.07235724483975048] 
 confidence_mean:
 0.07235724483975048
================================================================================
file: cropped_img_1086_5.jpg 
text:
 orna 
answer:
 Brand 
cer:
 0.6
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4444444444444444 
 confidence_result:
 [0.166272833943367] 
 confidence_mean:
 0.166272833943367
================================================================================
file: cropped_img_1086_6.jpg 
text:
 Po4e 
answer:
 Power 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.12430137395858765] 
 confidence_mean:
 0.12430137395858765
================================================================================
file: cropped_img_1086_7.jpg 
text:
 헌 
answer:
 Index 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.011087880121721183] 
 confidence_mean:
 0.011087880121721183
================================================================================
file: cropped_img_1088_0.jpg 
text:
 우리김밥 
answer:
 우리김밥 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.39371994137763977] 
 confidence_mean:
 0.39371994137763977
================================================================================
file: cropped_img_1088_1.jpg 
text:
 영수증올 
answer:
 영수증을 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.5621404647827148] 
 confidence_mean:
 0.5621404647827148
================================================================================
file: cropped_img_1088_2.jpg 
text:
 보여 
answer:
 보여 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996404220264474] 
 confidence_mean:
 0.9996404220264474
================================================================================
file: cropped_img_1088_3.jpg 
text:
 주시면 
answer:
 주시면 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999335836731243] 
 confidence_mean:
 0.9999335836731243
================================================================================
file: cropped_img_1088_4.jpg 
text:
 파스구니 
answer:
 파스쿠니 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.9606542587280273] 
 confidence_mean:
 0.9606542587280273
================================================================================
file: cropped_img_1088_5.jpg 
text:
 아메리카노 
answer:
 아메리카노 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9223850790099919] 
 confidence_mean:
 0.9223850790099919
================================================================================
file: cropped_img_1088_6.jpg 
text:
 1,COD원 
answer:
 000원 
cer:
 1.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2 
 confidence_result:
 [0.19561335281671713] 
 confidence_mean:
 0.19561335281671713
================================================================================
file: cropped_img_1088_7.jpg 
text:
 할인 
answer:
 할인 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9753894930393644] 
 confidence_mean:
 0.9753894930393644
================================================================================
file: cropped_img_1088_8.jpg 
text:
 [a 
answer:
 Pasquini 
cer:
 0.875
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2 
 confidence_result:
 [0.32003156911016534] 
 confidence_mean:
 0.32003156911016534
================================================================================
file: cropped_img_1090_0.jpg 
text:
 @GTV 
answer:
 CCTV 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.6028730273246765] 
 confidence_mean:
 0.6028730273246765
================================================================================
file: cropped_img_1090_1.jpg 
text:
 진동중 
answer:
 작동중 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.35136059883211135] 
 confidence_mean:
 0.35136059883211135
================================================================================
file: cropped_img_1090_2.jpg 
text:
 전화 
answer:
 전화 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9949211288236397] 
 confidence_mean:
 0.9949211288236397
================================================================================
file: cropped_img_1090_3.jpg 
text:
 문괴 
answer:
 환급사기 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.17389933655052137] 
 confidence_mean:
 0.17389933655052137
================================================================================
file: cropped_img_1090_4.jpg 
text:
 및 
answer:
 및 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9804326195586697] 
 confidence_mean:
 0.9804326195586697
================================================================================
file: cropped_img_1090_5.jpg 
text:
 기타 
answer:
 기타 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9917564544059968] 
 confidence_mean:
 0.9917564544059968
================================================================================
file: cropped_img_1090_6.jpg 
text:
 음WZ 
answer:
 유사사기 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.029425052349928753] 
 confidence_mean:
 0.029425052349928753
================================================================================
file: cropped_img_1090_7.jpg 
text:
 조심매 
answer:
 조심!! 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.545893011043512] 
 confidence_mean:
 0.545893011043512
================================================================================
file: cropped_img_1091_0.jpg 
text:
 S 
answer:
 S 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9959708587981062] 
 confidence_mean:
 0.9959708587981062
================================================================================
file: cropped_img_1091_1.jpg 
text:
 1566-1334 
answer:
 1566-1334 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.49620593781606415] 
 confidence_mean:
 0.49620593781606415
================================================================================
file: cropped_img_1091_2.jpg 
text:
 예충 
answer:
 해충 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.18819231995949207] 
 confidence_mean:
 0.18819231995949207
================================================================================
file: cropped_img_1091_3.jpg 
text:
 없는 
answer:
 없는 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.45455222264673234] 
 confidence_mean:
 0.45455222264673234
================================================================================
file: cropped_img_1091_4.jpg 
text:
 깨끗한 
answer:
 깨끗한 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9896791378231564] 
 confidence_mean:
 0.9896791378231564
================================================================================
file: cropped_img_1091_5.jpg 
text:
 공간입니다 
answer:
 공간입니다 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9366681321769171] 
 confidence_mean:
 0.9366681321769171
================================================================================
file: cropped_img_1091_6.jpg 
text:
 저울환경 
answer:
 서울환경 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.6562033177222463] 
 confidence_mean:
 0.6562033177222463
================================================================================
file: cropped_img_1092_0.jpg 
text:
 특고입 
answer:
 특고압 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.32127190116657667] 
 confidence_mean:
 0.32127190116657667
================================================================================
file: cropped_img_1092_1.jpg 
text:
 전력켜이블 
answer:
 전력케이블 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.10505173512603133] 
 confidence_mean:
 0.10505173512603133
================================================================================
file: cropped_img_1092_2.jpg 
text:
 한국전력 
answer:
 한국전력 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.867293119430542] 
 confidence_mean:
 0.867293119430542
================================================================================
file: cropped_img_1092_3.jpg 
text:
 서울지역본부 
answer:
 서울지역본부 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7244040541563583] 
 confidence_mean:
 0.7244040541563583
================================================================================
file: cropped_img_1092_4.jpg 
text:
 Djzng" 
answer:
 Django 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.23498534496423998] 
 confidence_mean:
 0.23498534496423998
================================================================================
file: cropped_img_1092_5.jpg 
text:
 E 
answer:
 EUR 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.7540004080128746] 
 confidence_mean:
 0.7540004080128746
================================================================================
file: cropped_img_1092_6.jpg 
text:
 Io; 
answer:
 KOR 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.016055246757521225] 
 confidence_mean:
 0.016055246757521225
================================================================================
file: cropped_img_1093_0.jpg 
text:
 이은자 
answer:
 이은자 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9693854437894974] 
 confidence_mean:
 0.9693854437894974
================================================================================
file: cropped_img_1093_1.jpg 
text:
 한복 
answer:
 한복 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999940320584111] 
 confidence_mean:
 0.999940320584111
================================================================================
file: cropped_img_1093_2.jpg 
text:
 연구소' 
answer:
 연구소 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8571428571428571 
 confidence_result:
 [0.7080049337120324] 
 confidence_mean:
 0.7080049337120324
================================================================================
file: cropped_img_1093_3.jpg 
text:
 762-2725 
answer:
 762-2725 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999974711877649] 
 confidence_mean:
 0.9999974711877649
================================================================================
file: cropped_img_1093_4.jpg 
text:
 762-2725 
answer:
 762-2725 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999885360299865] 
 confidence_mean:
 0.9999885360299865
================================================================================
file: cropped_img_1095_0.jpg 
text:
 6월 
answer:
 6월 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997387429161831] 
 confidence_mean:
 0.9997387429161831
================================================================================
file: cropped_img_1095_1.jpg 
text:
 선금글라스 
answer:
 선글라스 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8888888888888888 
 confidence_result:
 [0.2665919711362823] 
 confidence_mean:
 0.2665919711362823
================================================================================
file: cropped_img_1095_2.jpg 
text:
 특별 
answer:
 특별 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998004826492763] 
 confidence_mean:
 0.9998004826492763
================================================================================
file: cropped_img_1095_3.jpg 
text:
 SALE 
answer:
 SALE 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9325002084636341] 
 confidence_mean:
 0.9325002084636341
================================================================================
file: cropped_img_1097_0.jpg 
text:
 흙 
answer:
 필하모니 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.7384627977610627] 
 confidence_mean:
 0.7384627977610627
================================================================================
file: cropped_img_1098_0.jpg 
text:
 제 
answer:
 제 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999532705044203] 
 confidence_mean:
 0.9999532705044203
================================================================================
file: cropped_img_1098_1.jpg 
text:
 4 
answer:
 4 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [1.0] 
 confidence_mean:
 1.0
================================================================================
file: cropped_img_1098_2.jpg 
text:
 회 
answer:
 회 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9955725907716761] 
 confidence_mean:
 0.9955725907716761
================================================================================
file: cropped_img_1098_3.jpg 
text:
 칼 
answer:
 갈 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.24939901036220036] 
 confidence_mean:
 0.24939901036220036
================================================================================
file: cropped_img_1098_4.jpg 
text:
 라 
answer:
 라 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995195250817268] 
 confidence_mean:
 0.9995195250817268
================================================================================
file: cropped_img_1098_5.jpg 
text:
 램 
answer:
 랩 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.2115682312492595] 
 confidence_mean:
 0.2115682312492595
================================================================================
file: cropped_img_1098_6.jpg 
text:
 모바일 
answer:
 모바일 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9797991771471517] 
 confidence_mean:
 0.9797991771471517
================================================================================
file: cropped_img_1098_7.jpg 
text:
 게임 
answer:
 게임 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9990154230557997] 
 confidence_mean:
 0.9990154230557997
================================================================================
file: cropped_img_1098_8.jpg 
text:
 권렌츠 
answer:
 컨텐츠 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.1600466950501698] 
 confidence_mean:
 0.1600466950501698
================================================================================
file: cropped_img_1098_9.jpg 
text:
 공 
answer:
 공모전 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.9947531087730113] 
 confidence_mean:
 0.9947531087730113
================================================================================
file: cropped_img_1098_10.jpg 
text:
 2016.06.02~2016.07.10 
answer:
 2016.06.02~2016.07.10 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9316864314879381] 
 confidence_mean:
 0.9316864314879381
================================================================================
file: cropped_img_1098_11.jpg 
text:
 모바일 
answer:
 모바일 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9835079878109154] 
 confidence_mean:
 0.9835079878109154
================================================================================
file: cropped_img_1098_12.jpg 
text:
 게임을 
answer:
 게임을 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.3685354996238719] 
 confidence_mean:
 0.3685354996238719
================================================================================
file: cropped_img_1098_13.jpg 
text:
 향한 
answer:
 향한 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.910544483246902] 
 confidence_mean:
 0.910544483246902
================================================================================
file: cropped_img_1098_14.jpg 
text:
 당신의 
answer:
 당신의 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999233287696258] 
 confidence_mean:
 0.9999233287696258
================================================================================
file: cropped_img_1098_15.jpg 
text:
 열정과 
answer:
 열정과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9994960765900683] 
 confidence_mean:
 0.9994960765900683
================================================================================
file: cropped_img_1098_16.jpg 
text:
 도전올 
answer:
 도전을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9877550882776853] 
 confidence_mean:
 0.9877550882776853
================================================================================
file: cropped_img_1098_17.jpg 
text:
 응원합니다: 
answer:
 응원합니다. 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.9274637401960153] 
 confidence_mean:
 0.9274637401960153
================================================================================
file: cropped_img_1098_18.jpg 
text:
 총상금 
answer:
 총상금 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9407165115367384] 
 confidence_mean:
 0.9407165115367384
================================================================================
file: cropped_img_1098_19.jpg 
text:
 1OOOOOOo원 
answer:
 10,000,000원 
cer:
 0.8181818181818182
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2 
 confidence_result:
 [0.3943486148959469] 
 confidence_mean:
 0.3943486148959469
================================================================================
file: cropped_img_1098_20.jpg 
text:
 갈라램은 
answer:
 갈라랩은 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.48619356751441956] 
 confidence_mean:
 0.48619356751441956
================================================================================
file: cropped_img_1098_21.jpg 
text:
 전세계가 
answer:
 전세계가 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999742329120636] 
 confidence_mean:
 0.999742329120636
================================================================================
file: cropped_img_1098_22.jpg 
text:
 '소통하는 
answer:
 소통하는 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8888888888888888 
 confidence_result:
 [0.4471777033876554] 
 confidence_mean:
 0.4471777033876554
================================================================================
file: cropped_img_1098_23.jpg 
text:
 글로벌 
answer:
 글로벌 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9740005746737874] 
 confidence_mean:
 0.9740005746737874
================================================================================
file: cropped_img_1098_24.jpg 
text:
 커유니티틀 
answer:
 커뮤니티를 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6 
 confidence_result:
 [0.11757231881607343] 
 confidence_mean:
 0.11757231881607343
================================================================================
file: cropped_img_1098_25.jpg 
text:
 지향합니다: 
answer:
 지향합니다. 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.603520147151492] 
 confidence_mean:
 0.603520147151492
================================================================================
file: cropped_img_1098_26.jpg 
text:
 모바일 
answer:
 모바일 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995988956750429] 
 confidence_mean:
 0.9995988956750429
================================================================================
file: cropped_img_1098_27.jpg 
text:
 '게임올 
answer:
 게임을 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.7909024953842163] 
 confidence_mean:
 0.7909024953842163
================================================================================
file: cropped_img_1098_28.jpg 
text:
 "통해 
answer:
 통해 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.2845438293981564] 
 confidence_mean:
 0.2845438293981564
================================================================================
file: cropped_img_1098_29.jpg 
text:
 {그M에 
answer:
 그꿈에 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.06699301302433014] 
 confidence_mean:
 0.06699301302433014
================================================================================
file: cropped_img_1098_30.jpg 
text:
 [한걸음 
answer:
 한걸음 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8571428571428571 
 confidence_result:
 [0.4081186778513902] 
 confidence_mean:
 0.4081186778513902
================================================================================
file: cropped_img_1098_31.jpg 
text:
 더 
answer:
 더 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998618412057034] 
 confidence_mean:
 0.9998618412057034
================================================================================
file: cropped_img_1098_32.jpg 
text:
 나아가기틀 
answer:
 나아가기를 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.3866262717979189] 
 confidence_mean:
 0.3866262717979189
================================================================================
file: cropped_img_1098_33.jpg 
text:
 '바라며 
answer:
 바라며, 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.1271073967218399] 
 confidence_mean:
 0.1271073967218399
================================================================================
file: cropped_img_1098_34.jpg 
text:
 여러분과 
answer:
 여러분과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9991403818130493] 
 confidence_mean:
 0.9991403818130493
================================================================================
file: cropped_img_1098_35.jpg 
text:
 함께 
answer:
 함께 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9973754298461204] 
 confidence_mean:
 0.9973754298461204
================================================================================
file: cropped_img_1098_36.jpg 
text:
 그꿈을 
answer:
 그꿈을 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8123222243900522] 
 confidence_mean:
 0.8123222243900522
================================================================================
file: cropped_img_1098_37.jpg 
text:
 완성할 
answer:
 완성할 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5883249006463401] 
 confidence_mean:
 0.5883249006463401
================================================================================
file: cropped_img_1098_38.jpg 
text:
 '수싶기름- 
answer:
 수있기를 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.14349914657947052] 
 confidence_mean:
 0.14349914657947052
================================================================================
file: cropped_img_1098_39.jpg 
text:
 기대합니다: 
answer:
 기대합니다. 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.7283107303869945] 
 confidence_mean:
 0.7283107303869945
================================================================================
file: cropped_img_1099_1.jpg 
text:
 알바구함 
answer:
 알바구함 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9612932205200195] 
 confidence_mean:
 0.9612932205200195
================================================================================
file: cropped_img_1099_2.jpg 
text:
 주방에서 
answer:
 주방에서 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6063872441712754] 
 confidence_mean:
 0.6063872441712754
================================================================================
file: cropped_img_1099_3.jpg 
text:
 함께 
answer:
 함께 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.979060997124932] 
 confidence_mean:
 0.979060997124932
================================================================================
file: cropped_img_1099_4.jpg 
text:
 일하실분 
answer:
 일하실분 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9643127820291216] 
 confidence_mean:
 0.9643127820291216
================================================================================
file: cropped_img_1099_5.jpg 
text:
 구합니다 
answer:
 구합니다 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.981198787689209] 
 confidence_mean:
 0.981198787689209
================================================================================
file: cropped_img_1099_6.jpg 
text:
 Am 
answer:
 Am 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9990693558855678] 
 confidence_mean:
 0.9990693558855678
================================================================================
file: cropped_img_1099_7.jpg 
text:
 09.40- 
answer:
 09:40- 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.4253632546383888] 
 confidence_mean:
 0.4253632546383888
================================================================================
file: cropped_img_1099_8.jpg 
text:
 Pm 
answer:
 Pm 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9913461638211654] 
 confidence_mean:
 0.9913461638211654
================================================================================
file: cropped_img_1099_9.jpg 
text:
 09.40 
answer:
 09:40 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.7808748476183273] 
 confidence_mean:
 0.7808748476183273
================================================================================
file: cropped_img_1099_10.jpg 
text:
 (토, 
answer:
 (토, 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9742145568906393] 
 confidence_mean:
 0.9742145568906393
================================================================================
file: cropped_img_1099_11.jpg 
text:
 일, 
answer:
 일, 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9893387340876661] 
 confidence_mean:
 0.9893387340876661
================================================================================
file: cropped_img_1099_12.jpg 
text:
 평일]회) 
answer:
 평일1회 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.3059140607566628] 
 confidence_mean:
 0.3059140607566628
================================================================================
file: cropped_img_1099_13.jpg 
text:
 시간 
answer:
 시간 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8405823316775821] 
 confidence_mean:
 0.8405823316775821
================================================================================
file: cropped_img_1099_14.jpg 
text:
 및 
answer:
 및 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9963774169818862] 
 confidence_mean:
 0.9963774169818862
================================================================================
file: cropped_img_1099_15.jpg 
text:
 요일 
answer:
 요일 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9711084662713769] 
 confidence_mean:
 0.9711084662713769
================================================================================
file: cropped_img_1099_16.jpg 
text:
 철의 
answer:
 협의 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.23787513434025984] 
 confidence_mean:
 0.23787513434025984
================================================================================
file: cropped_img_1099_17.jpg 
text:
 가능` 
answer:
 가능 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.4197148382663727] 
 confidence_mean:
 0.4197148382663727
================================================================================
file: cropped_img_1099_18.jpg 
text:
 6aop0 
answer:
 PHOBO 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.0647943345357975] 
 confidence_mean:
 0.0647943345357975
================================================================================
file: cropped_img_1099_19.jpg 
text:
 PhoBo 
answer:
 PhoBo 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.61683319708497] 
 confidence_mean:
 0.61683319708497
================================================================================
file: cropped_img_1100_0.jpg 
text:
 화장실 
answer:
 화장실 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6217179328751448] 
 confidence_mean:
 0.6217179328751448
================================================================================
file: cropped_img_1100_1.jpg 
text:
 공사중 
answer:
 공사중 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8291086954691435] 
 confidence_mean:
 0.8291086954691435
================================================================================
file: cropped_img_1101_0.jpg 
text:
 여의사전문의 
answer:
 여의사전문의 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999374138124014] 
 confidence_mean:
 0.9999374138124014
================================================================================
file: cropped_img_1101_1.jpg 
text:
 피부과 
answer:
 피부과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999754981567288] 
 confidence_mean:
 0.9999754981567288
================================================================================
file: cropped_img_1101_2.jpg 
text:
 산부인과 
answer:
 산부인과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998994469642639] 
 confidence_mean:
 0.9998994469642639
================================================================================
file: cropped_img_1102_0.jpg 
text:
 수해예방 
answer:
 수해예방 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9990938305854797] 
 confidence_mean:
 0.9990938305854797
================================================================================
file: cropped_img_1102_1.jpg 
text:
 모래함 
answer:
 모래함 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8865257281178691] 
 confidence_mean:
 0.8865257281178691
================================================================================
file: cropped_img_1102_2.jpg 
text:
 좀로구 
answer:
 종로구 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.38043542139082387] 
 confidence_mean:
 0.38043542139082387
================================================================================
file: cropped_img_1105_0.jpg 
text:
 금지합니다 
answer:
 금지합니다. 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9090909090909091 
 confidence_result:
 [0.8528347379995879] 
 confidence_mean:
 0.8528347379995879
================================================================================
file: cropped_img_1105_1.jpg 
text:
 생들이 
answer:
 생들의 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.7075494183095326] 
 confidence_mean:
 0.7075494183095326
================================================================================
file: cropped_img_1105_2.jpg 
text:
 출입올 
answer:
 출입을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.8099343758529488] 
 confidence_mean:
 0.8099343758529488
================================================================================
file: cropped_img_1105_3.jpg 
text:
 과 
answer:
 과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9992329161732982] 
 confidence_mean:
 0.9992329161732982
================================================================================
file: cropped_img_1105_4.jpg 
text:
 과제입니다 
answer:
 과제입니다. 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9090909090909091 
 confidence_result:
 [0.9595381888244484] 
 confidence_mean:
 0.9595381888244484
================================================================================
file: cropped_img_1105_5.jpg 
text:
 이곳은 
answer:
 이곳은 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9942054939172208] 
 confidence_mean:
 0.9942054939172208
================================================================================
file: cropped_img_1105_6.jpg 
text:
 엄격히 
answer:
 엄격히 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9988831143078863] 
 confidence_mean:
 0.9988831143078863
================================================================================
file: cropped_img_1105_7.jpg 
text:
 타과 
answer:
 타과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7823785227516598] 
 confidence_mean:
 0.7823785227516598
================================================================================
file: cropped_img_1105_8.jpg 
text:
 학 
answer:
 학 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999884370331884] 
 confidence_mean:
 0.999884370331884
================================================================================
file: cropped_img_1105_9.jpg 
text:
 항공우주공학 
answer:
 항공우주공학 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5857582941617941] 
 confidence_mean:
 0.5857582941617941
================================================================================
file: cropped_img_1107_0.jpg 
text:
 money 
answer:
 money 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.99996550705608] 
 confidence_mean:
 0.99996550705608
================================================================================
file: cropped_img_1107_1.jpg 
text:
 교통카드충전 
answer:
 교통카드충전 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9956289663500975] 
 confidence_mean:
 0.9956289663500975
================================================================================
file: cropped_img_1107_2.jpg 
text:
 가 
answer:
 T 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.7442223667088719] 
 confidence_mean:
 0.7442223667088719
================================================================================
file: cropped_img_1109_0.jpg 
text:
 심플하지만 
answer:
 심플하지만 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8300509046851534] 
 confidence_mean:
 0.8300509046851534
================================================================================
file: cropped_img_1109_1.jpg 
text:
 충분해 
answer:
 충분해. 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8571428571428571 
 confidence_result:
 [0.5142340660095215] 
 confidence_mean:
 0.5142340660095215
================================================================================
file: cropped_img_1111_0.jpg 
text:
 시즌2 
answer:
 시즌2 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.892278110025323] 
 confidence_mean:
 0.892278110025323
================================================================================
file: cropped_img_1111_1.jpg 
text:
 또또린린마 
answer:
 모노드라마 
cer:
 0.8
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2 
 confidence_result:
 [0.006873972035226932] 
 confidence_mean:
 0.006873972035226932
================================================================================
file: cropped_img_1111_2.jpg 
text:
 산촌의 
answer:
 싼초의 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.5077849346157935] 
 confidence_mean:
 0.5077849346157935
================================================================================
file: cropped_img_1114_0.jpg 
text:
 통 
answer:
 부동산 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.9506468976804996] 
 confidence_mean:
 0.9506468976804996
================================================================================
file: cropped_img_1114_1.jpg 
text:
 한신행운 
answer:
 한신행운 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997373819351196] 
 confidence_mean:
 0.9997373819351196
================================================================================
file: cropped_img_1119_0.jpg 
text:
 [y적i 
answer:
 문을꼭닫아주세요 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.005797837395220995] 
 confidence_mean:
 0.005797837395220995
================================================================================
file: cropped_img_1119_1.jpg 
text:
 @d중 
answer:
 냉,난방중 
cer:
 0.8
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.25 
 confidence_result:
 [0.026633151010229034] 
 confidence_mean:
 0.026633151010229034
================================================================================
file: cropped_img_1119_2.jpg 
text:
 1 
answer:
 출입문 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.4694337452541255] 
 confidence_mean:
 0.4694337452541255
================================================================================
file: cropped_img_1119_3.jpg 
text:
 @ 
answer:
 출입문 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.016432598637866613] 
 confidence_mean:
 0.016432598637866613
================================================================================
file: cropped_img_1120_0.jpg 
text:
 9,900 
answer:
 9,900 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7746509911198699] 
 confidence_mean:
 0.7746509911198699
================================================================================
file: cropped_img_1120_1.jpg 
text:
 반팔 
answer:
 반팔 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.45226832829521213] 
 confidence_mean:
 0.45226832829521213
================================================================================
file: cropped_img_1120_2.jpg 
text:
 티서즈 
answer:
 티셔츠 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.5041692258709743] 
 confidence_mean:
 0.5041692258709743
================================================================================
file: cropped_img_1120_3.jpg 
text:
 woNDER 
answer:
 WONDER 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9009572853640944] 
 confidence_mean:
 0.9009572853640944
================================================================================
file: cropped_img_1120_4.jpg 
text:
 PLACE 
answer:
 PLACE 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.4083283469246881] 
 confidence_mean:
 0.4083283469246881
================================================================================
file: cropped_img_1120_5.jpg 
text:
 NA 
answer:
 NIA 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.8762223130603292] 
 confidence_mean:
 0.8762223130603292
================================================================================
file: cropped_img_1122_0.jpg 
text:
 대학로점 
answer:
 대학로점 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999454021453857] 
 confidence_mean:
 0.9999454021453857
================================================================================
file: cropped_img_1122_1.jpg 
text:
 T.762-9486 
answer:
 T.762-9486 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7770809709142087] 
 confidence_mean:
 0.7770809709142087
================================================================================
file: cropped_img_1122_2.jpg 
text:
 우동집 
answer:
 우동집 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9994730216349844] 
 confidence_mean:
 0.9994730216349844
================================================================================
file: cropped_img_1122_3.jpg 
text:
 1978 
answer:
 1978 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.546590730739887] 
 confidence_mean:
 0.546590730739887
================================================================================
file: cropped_img_1122_4.jpg 
text:
 SINCE 
answer:
 SINCE 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5162213529484879] 
 confidence_mean:
 0.5162213529484879
================================================================================
file: cropped_img_1122_5.jpg 
text:
 수유리 
answer:
 수유리 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7576128244400024] 
 confidence_mean:
 0.7576128244400024
================================================================================
file: cropped_img_1122_6.jpg 
text:
 전문점 
answer:
 전문점 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9997381235082538] 
 confidence_mean:
 0.9997381235082538
================================================================================
file: cropped_img_1122_7.jpg 
text:
 우동 
answer:
 우동 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6854481015597162] 
 confidence_mean:
 0.6854481015597162
================================================================================
file: cropped_img_1123_0.jpg 
text:
 좌석입니다 
answer:
 좌석입니다 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8855541670642805] 
 confidence_mean:
 0.8855541670642805
================================================================================
file: cropped_img_1123_1.jpg 
text:
 터미블공용 
answer:
 터미널공용 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.06380704302619253] 
 confidence_mean:
 0.06380704302619253
================================================================================
file: cropped_img_1123_2.jpg 
text:
 이곳은 
answer:
 이곳은 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8615610271035355] 
 confidence_mean:
 0.8615610271035355
================================================================================
file: cropped_img_1125_0.jpg 
text:
 실루옛스티커 
answer:
 실루엣스티커 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.34265420483300085] 
 confidence_mean:
 0.34265420483300085
================================================================================
file: cropped_img_1125_1.jpg 
text:
 @ 
answer:
 C 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.9998627948143657] 
 confidence_mean:
 0.9998627948143657
================================================================================
file: cropped_img_1125_2.jpg 
text:
 물 
answer:
 MARVEL 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.1514617022958129] 
 confidence_mean:
 0.1514617022958129
================================================================================
file: cropped_img_1128_0.jpg 
text:
 꿀-한 
answer:
 쿨-한 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.7751584649085999] 
 confidence_mean:
 0.7751584649085999
================================================================================
file: cropped_img_1128_1.jpg 
text:
 혜택 
answer:
 혜택 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9994307278410306] 
 confidence_mean:
 0.9994307278410306
================================================================================
file: cropped_img_1128_2.jpg 
text:
 신규회원 
answer:
 신규회원 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998456239700317] 
 confidence_mean:
 0.9998456239700317
================================================================================
file: cropped_img_1130_0.jpg 
text:
 사용하지 
answer:
 사용하지 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999997079372406] 
 confidence_mean:
 0.999997079372406
================================================================================
file: cropped_img_1130_1.jpg 
text:
 않은 
answer:
 않은 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7811215448671701] 
 confidence_mean:
 0.7811215448671701
================================================================================
file: cropped_img_1130_2.jpg 
text:
 소스 
answer:
 소스 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.798012587982493] 
 confidence_mean:
 0.798012587982493
================================================================================
file: cropped_img_1131_0.jpg 
text:
 금속전문 
answer:
 금속전문 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.951234960379719] 
 confidence_mean:
 0.951234960379719
================================================================================
file: cropped_img_1133_0.jpg 
text:
 1588-6400 
answer:
 1588-6400 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999785422127713] 
 confidence_mean:
 0.9999785422127713
================================================================================
file: cropped_img_1133_1.jpg 
text:
 CCTV 
answer:
 CCTV 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7211198241809806] 
 confidence_mean:
 0.7211198241809806
================================================================================
file: cropped_img_1133_2.jpg 
text:
 Q 
answer:
 R 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.20674579608572685] 
 confidence_mean:
 0.20674579608572685
================================================================================
file: cropped_img_1133_3.jpg 
text:
 IA 
answer:
 ADT 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.8248036421021443] 
 confidence_mean:
 0.8248036421021443
================================================================================
file: cropped_img_1133_4.jpg 
text:
 작동중 
answer:
 작동중 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9974889797138867] 
 confidence_mean:
 0.9974889797138867
================================================================================
file: cropped_img_1133_5.jpg 
text:
 캠스경비구역 
answer:
 캡스경비구역 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.9628660153246945] 
 confidence_mean:
 0.9628660153246945
================================================================================
file: cropped_img_1135_0.jpg 
text:
 [R3] 
answer:
 [R3] 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9260889291763306] 
 confidence_mean:
 0.9260889291763306
================================================================================
file: cropped_img_1135_1.jpg 
text:
 맨싱글팩 
answer:
 맨싱글팩 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8909314912398254] 
 confidence_mean:
 0.8909314912398254
================================================================================
file: cropped_img_1135_2.jpg 
text:
 마불 
answer:
 마블 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.7717644858985264] 
 confidence_mean:
 0.7717644858985264
================================================================================
file: cropped_img_1135_3.jpg 
text:
 배틀마스터즈 
answer:
 배틀마스터즈 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9022299978456859] 
 confidence_mean:
 0.9022299978456859
================================================================================
file: cropped_img_1135_4.jpg 
text:
 스파이더 
answer:
 스파이더 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7858268618583679] 
 confidence_mean:
 0.7858268618583679
================================================================================
file: cropped_img_1135_5.jpg 
text:
 봄 
answer:
 77353 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.023883662425078] 
 confidence_mean:
 0.023883662425078
================================================================================
file: cropped_img_1139_0.jpg 
text:
 W력 
answer:
 주차구역 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.0012757102843885257] 
 confidence_mean:
 0.0012757102843885257
================================================================================
file: cropped_img_1139_1.jpg 
text:
 제원전용 
answer:
 교작원전용 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.08988511562347412] 
 confidence_mean:
 0.08988511562347412
================================================================================
file: cropped_img_1140_0.jpg 
text:
 매점분식 
answer:
 매점.분식 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8888888888888888 
 confidence_result:
 [0.6312742535564861] 
 confidence_mean:
 0.6312742535564861
================================================================================
file: cropped_img_1140_1.jpg 
text:
 파모 
answer:
 아파트 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.3617651164531708] 
 confidence_mean:
 0.3617651164531708
================================================================================
file: cropped_img_1140_2.jpg 
text:
 Y리스 
answer:
 피어리스 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5714285714285714 
 confidence_result:
 [0.04426615309294113] 
 confidence_mean:
 0.04426615309294113
================================================================================
file: cropped_img_1141_0.jpg 
text:
 매G이네 
answer:
 민영이네 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.030607812106609344] 
 confidence_mean:
 0.030607812106609344
================================================================================
file: cropped_img_1141_1.jpg 
text:
 밑 
answer:
 김밥 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.13971684448557653] 
 confidence_mean:
 0.13971684448557653
================================================================================
file: cropped_img_1141_6.jpg 
text:
 1666원 
answer:
 2,000원 
cer:
 0.8333333333333334
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.18181818181818182 
 confidence_result:
 [0.5494008642137816] 
 confidence_mean:
 0.5494008642137816
================================================================================
file: cropped_img_1141_7.jpg 
text:
 [가 
answer:
 김밥 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.5099017852856988] 
 confidence_mean:
 0.5099017852856988
================================================================================
file: cropped_img_1141_10.jpg 
text:
 갈국수 
answer:
 칼국수 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.13106982484382843] 
 confidence_mean:
 0.13106982484382843
================================================================================
file: cropped_img_1141_11.jpg 
text:
 비l국수 
answer:
 비빔국수 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.10570624886736217] 
 confidence_mean:
 0.10570624886736217
================================================================================
file: cropped_img_1141_12.jpg 
text:
 꼴면 
answer:
 쫄면 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.1633453876496198] 
 confidence_mean:
 0.1633453876496198
================================================================================
file: cropped_img_1141_13.jpg 
text:
 넷면 
answer:
 냉면 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.15783632244991386] 
 confidence_mean:
 0.15783632244991386
================================================================================
file: cropped_img_1141_14.jpg 
text:
 김밥 
answer:
 김밥 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5387572850269492] 
 confidence_mean:
 0.5387572850269492
================================================================================
file: cropped_img_1141_15.jpg 
text:
 라면 
answer:
 라면 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9915997150648036] 
 confidence_mean:
 0.9915997150648036
================================================================================
file: cropped_img_1141_16.jpg 
text:
 잔치국수 
answer:
 잔치국수 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6376487016677856] 
 confidence_mean:
 0.6376487016677856
================================================================================
file: cropped_img_1141_17.jpg 
text:
 수제비 
answer:
 수제비 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5261830687522888] 
 confidence_mean:
 0.5261830687522888
================================================================================
file: cropped_img_1142_0.jpg 
text:
 010-9135-5669 
answer:
 010-9135-5669 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7385013127955754] 
 confidence_mean:
 0.7385013127955754
================================================================================
file: cropped_img_1142_1.jpg 
text:
 독방투릎 
answer:
 독방/투룸 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.45764154477875546] 
 confidence_mean:
 0.45764154477875546
================================================================================
file: cropped_img_1142_2.jpg 
text:
 하숙정문앞 
answer:
 하숙정문앞 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9961757581350617] 
 confidence_mean:
 0.9961757581350617
================================================================================
file: cropped_img_1142_4.jpg 
text:
 010-9135-5669 
answer:
 010-9135-5669 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7925467293894105] 
 confidence_mean:
 0.7925467293894105
================================================================================
file: cropped_img_1142_5.jpg 
text:
 독방투롬 
answer:
 독방/투룸 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.12879572559062666] 
 confidence_mean:
 0.12879572559062666
================================================================================
file: cropped_img_1142_6.jpg 
text:
 정문앞 
answer:
 정문앞 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995024769335178] 
 confidence_mean:
 0.9995024769335178
================================================================================
file: cropped_img_1143_0.jpg 
text:
 유렵 
answer:
 유럽 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.9471504238215607] 
 confidence_mean:
 0.9471504238215607
================================================================================
file: cropped_img_1143_1.jpg 
text:
 No1 
answer:
 NO.1* 
cer:
 0.6
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.8735091090202332] 
 confidence_mean:
 0.8735091090202332
================================================================================
file: cropped_img_1143_2.jpg 
text:
 드라이삼쪽 
answer:
 드라이샴푸 
cer:
 0.4
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6 
 confidence_result:
 [0.4034345133718415] 
 confidence_mean:
 0.4034345133718415
================================================================================
file: cropped_img_1144_0.jpg 
text:
 Pamalm3 
answer:
 permalux 
cer:
 0.625
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.4 
 confidence_result:
 [0.09667359129855367] 
 confidence_mean:
 0.09667359129855367
================================================================================
file: cropped_img_1144_1.jpg 
text:
 0 
answer:
 R 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.7668559130266317] 
 confidence_mean:
 0.7668559130266317
================================================================================
file: cropped_img_1144_2.jpg 
text:
 방수구 
answer:
 방수구 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995540865701589] 
 confidence_mean:
 0.9995540865701589
================================================================================
file: cropped_img_1145_0.jpg 
text:
 X자 
answer:
 수목보호 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.041040089909156016] 
 confidence_mean:
 0.041040089909156016
================================================================================
file: cropped_img_1145_1.jpg 
text:
 현밥주차 
answer:
 전면주차 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.054099276661872864] 
 confidence_mean:
 0.054099276661872864
================================================================================
file: cropped_img_1148_0.jpg 
text:
 <OVE 
answer:
 LOVE 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.11963032931089401] 
 confidence_mean:
 0.11963032931089401
================================================================================
file: cropped_img_1148_1.jpg 
text:
 베어브리 
answer:
 베어브릭 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.7848301529884338] 
 confidence_mean:
 0.7848301529884338
================================================================================
file: cropped_img_1148_2.jpg 
text:
 바틀 
answer:
 바틀 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9487759259971972] 
 confidence_mean:
 0.9487759259971972
================================================================================
file: cropped_img_1148_3.jpg 
text:
 무료 
answer:
 무료 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999833098887841] 
 confidence_mean:
 0.9999833098887841
================================================================================
file: cropped_img_1148_4.jpg 
text:
 증정 
answer:
 증정, 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9977447933326198] 
 confidence_mean:
 0.9977447933326198
================================================================================
file: cropped_img_1148_5.jpg 
text:
 재고 
answer:
 재고 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9993293409411225] 
 confidence_mean:
 0.9993293409411225
================================================================================
file: cropped_img_1148_6.jpg 
text:
 소진시까지 
answer:
 소진시까지 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.997559663984821] 
 confidence_mean:
 0.997559663984821
================================================================================
file: cropped_img_1148_7.jpg 
text:
 모히도 
answer:
 모히토 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.38075918685803045] 
 confidence_mean:
 0.38075918685803045
================================================================================
file: cropped_img_1148_8.jpg 
text:
 2500원 
answer:
 2500원 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9965539028342101] 
 confidence_mean:
 0.9965539028342101
================================================================================
file: cropped_img_1151_0.jpg 
text:
 금연구역 
answer:
 금연구역 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.48551516113058213] 
 confidence_mean:
 0.48551516113058213
================================================================================
file: cropped_img_1154_0.jpg 
text:
 서울메트로 
answer:
 서울메트로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8608835028870292] 
 confidence_mean:
 0.8608835028870292
================================================================================
file: cropped_img_1154_1.jpg 
text:
 혜화역장 
answer:
 혜화역장 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.912369966506958] 
 confidence_mean:
 0.912369966506958
================================================================================
file: cropped_img_1156_0.jpg 
text:
 종로, 
answer:
 종로, 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6912153565156705] 
 confidence_mean:
 0.6912153565156705
================================================================================
file: cropped_img_1156_1.jpg 
text:
 도시비우기 
answer:
 도시비우기 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9978043334264268] 
 confidence_mean:
 0.9978043334264268
================================================================================
file: cropped_img_1161_0.jpg 
text:
 " 
answer:
 경안건축 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.016959327555699844] 
 confidence_mean:
 0.016959327555699844
================================================================================
file: cropped_img_1163_0.jpg 
text:
 가0.2 
answer:
 T.O.P 
cer:
 0.8
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2222222222222222 
 confidence_result:
 [0.573081374168396] 
 confidence_mean:
 0.573081374168396
================================================================================
file: cropped_img_1163_1.jpg 
text:
 피어성 
answer:
 피어싱 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.5509616717927917] 
 confidence_mean:
 0.5509616717927917
================================================================================
file: cropped_img_1164_0.jpg 
text:
 현관문올 
answer:
 현관문을 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.7875221967697144] 
 confidence_mean:
 0.7875221967697144
================================================================================
file: cropped_img_1164_1.jpg 
text:
 꼭 
answer:
 꼭 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996922252993414] 
 confidence_mean:
 0.9996922252993414
================================================================================
file: cropped_img_1164_2.jpg 
text:
 닫음시다 
answer:
 닫읍시다 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.23274387419223785] 
 confidence_mean:
 0.23274387419223785
================================================================================
file: cropped_img_1168_0.jpg 
text:
 7-1 
answer:
 7-1 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9937930032368705] 
 confidence_mean:
 0.9937930032368705
================================================================================
file: cropped_img_1168_1.jpg 
text:
 청량리 
answer:
 청량리 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8884287022270704] 
 confidence_mean:
 0.8884287022270704
================================================================================
file: cropped_img_1168_2.jpg 
text:
 방면 
answer:
 방면 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996697532692347] 
 confidence_mean:
 0.9996697532692347
================================================================================
file: cropped_img_1171_0.jpg 
text:
 내려가는 
answer:
 내려가는 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7062048316001892] 
 confidence_mean:
 0.7062048316001892
================================================================================
file: cropped_img_1171_1.jpg 
text:
 DOWN 
answer:
 DOWN 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995769262313843] 
 confidence_mean:
 0.9995769262313843
================================================================================
file: cropped_img_1171_2.jpg 
text:
 곳 
answer:
 곳 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996033108327538] 
 confidence_mean:
 0.9996033108327538
================================================================================
file: cropped_img_1175_0.jpg 
text:
 문연여 
answer:
 무한연어 
cer:
 0.75
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.2857142857142857 
 confidence_result:
 [0.214586269310394] 
 confidence_mean:
 0.214586269310394
================================================================================
file: cropped_img_1175_1.jpg 
text:
 1인) 
answer:
 (1인) 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8571428571428571 
 confidence_result:
 [0.09772496256846631] 
 confidence_mean:
 0.09772496256846631
================================================================================
file: cropped_img_1175_2.jpg 
text:
 무한연어+오징어뒤김+해물부주전{ 
answer:
 무한연어+오징어튀김+해물부추전+ 
cer:
 0.17647058823529413
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8235294117647058 
 confidence_result:
 [0.23662607318993645] 
 confidence_mean:
 0.23662607318993645
================================================================================
file: cropped_img_1175_3.jpg 
text:
 연어7밥 
answer:
 연어덮밥 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.03506386812582752] 
 confidence_mean:
 0.03506386812582752
================================================================================
file: cropped_img_1175_4.jpg 
text:
 C 
answer:
 or 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.3336737504100462] 
 confidence_mean:
 0.3336737504100462
================================================================================
file: cropped_img_1175_5.jpg 
text:
 리구드소간-둘러드 
answer:
 리코타치즈샐러드 
cer:
 0.75
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.35294117647058826 
 confidence_result:
 [0.006576831628115335] 
 confidence_mean:
 0.006576831628115335
================================================================================
file: cropped_img_1175_6.jpg 
text:
 주기시 
answer:
 추가시 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.3373972298009701] 
 confidence_mean:
 0.3373972298009701
================================================================================
file: cropped_img_1175_7.jpg 
text:
 2000원 
answer:
 2000원 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8335576835380302] 
 confidence_mean:
 0.8335576835380302
================================================================================
file: cropped_img_1175_8.jpg 
text:
 무핵 
answer:
 무한리필 
cer:
 0.75
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.034224968906459964] 
 confidence_mean:
 0.034224968906459964
================================================================================
file: cropped_img_1176_0.jpg 
text:
 2016 
answer:
 2016 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999953508377075] 
 confidence_mean:
 0.9999953508377075
================================================================================
file: cropped_img_1176_1.jpg 
text:
 05 
answer:
 05 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999509414208003] 
 confidence_mean:
 0.9999509414208003
================================================================================
file: cropped_img_1176_2.jpg 
text:
 토토'프로토 
answer:
 토토·프로토 
cer:
 0.16666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8333333333333334 
 confidence_result:
 [0.7138275198968299] 
 confidence_mean:
 0.7138275198968299
================================================================================
file: cropped_img_1176_3.jpg 
text:
 게임일정 
answer:
 게임일정 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999005725085818] 
 confidence_mean:
 0.9999005725085818
================================================================================
file: cropped_img_1177_0.jpg 
text:
 신메뉴 
answer:
 신메뉴 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8185082674026489] 
 confidence_mean:
 0.8185082674026489
================================================================================
file: cropped_img_1177_1.jpg 
text:
 출시 
answer:
 출시! 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9339302329659732] 
 confidence_mean:
 0.9339302329659732
================================================================================
file: cropped_img_1178_0.jpg 
text:
 두 
answer:
 두 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5395034582145399] 
 confidence_mean:
 0.5395034582145399
================================================================================
file: cropped_img_1178_1.jpg 
text:
 여가: 
answer:
 여자. 
cer:
 0.6666666666666666
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.9922755227353806] 
 confidence_mean:
 0.9922755227353806
================================================================================
file: cropped_img_1178_2.jpg 
text:
 호려의 
answer:
 호러의 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.8183258061908678] 
 confidence_mean:
 0.8183258061908678
================================================================================
file: cropped_img_1178_3.jpg 
text:
 감각올 
answer:
 감각을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.4913301567486504] 
 confidence_mean:
 0.4913301567486504
================================================================================
file: cropped_img_1178_4.jpg 
text:
 바꾸다 
answer:
 바꾸다 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9284980893135071] 
 confidence_mean:
 0.9284980893135071
================================================================================
file: cropped_img_1180_0.jpg 
text:
 주의! 
answer:
 주의! 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998355308372411] 
 confidence_mean:
 0.9998355308372411
================================================================================
file: cropped_img_1180_1.jpg 
text:
 승강장 
answer:
 승강장 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9827160323592606] 
 confidence_mean:
 0.9827160323592606
================================================================================
file: cropped_img_1180_2.jpg 
text:
 간격 
answer:
 간격 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9995726577053164] 
 confidence_mean:
 0.9995726577053164
================================================================================
file: cropped_img_1180_3.jpg 
text:
 열차와 
answer:
 열차와 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9967464331356273] 
 confidence_mean:
 0.9967464331356273
================================================================================
file: cropped_img_1180_4.jpg 
text:
 넓음 
answer:
 넓음 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9870964800700417] 
 confidence_mean:
 0.9870964800700417
================================================================================
file: cropped_img_1182_0.jpg 
text:
 계산은 
answer:
 계산은 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9172726266952272] 
 confidence_mean:
 0.9172726266952272
================================================================================
file: cropped_img_1182_1.jpg 
text:
 향: 
answer:
 후불 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.014548248605356468] 
 confidence_mean:
 0.014548248605356468
================================================================================
file: cropped_img_1182_2.jpg 
text:
 입니다 
answer:
 입니다. 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8571428571428571 
 confidence_result:
 [0.9059905193761152] 
 confidence_mean:
 0.9059905193761152
================================================================================
file: cropped_img_1182_3.jpg 
text:
 음료는 
answer:
 음료는 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.2697577441068564] 
 confidence_mean:
 0.2697577441068564
================================================================================
file: cropped_img_1182_4.jpg 
text:
 take-oxt 
answer:
 take-out 
cer:
 0.125
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.875 
 confidence_result:
 [0.7992627364555568] 
 confidence_mean:
 0.7992627364555568
================================================================================
file: cropped_img_1182_5.jpg 
text:
 안되니다 
answer:
 안됩니다 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.25132340004882403] 
 confidence_mean:
 0.25132340004882403
================================================================================
file: cropped_img_1182_6.jpg 
text:
 take-ot 
answer:
 take-out 
cer:
 0.125
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.9333333333333333 
 confidence_result:
 [0.5223929463546919] 
 confidence_mean:
 0.5223929463546919
================================================================================
file: cropped_img_1182_7.jpg 
text:
 굽이 
answer:
 컵이 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.3611407414283301] 
 confidence_mean:
 0.3611407414283301
================================================================================
file: cropped_img_1182_8.jpg 
text:
 없어서"7 
answer:
 없어서..ㅠ 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5454545454545454 
 confidence_result:
 [0.33392507520992704] 
 confidence_mean:
 0.33392507520992704
================================================================================
file: cropped_img_1182_9.jpg 
text:
 OI<FSAS 
answer:
 OKPOS 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.3333333333333333 
 confidence_result:
 [0.038131865892609244] 
 confidence_mean:
 0.038131865892609244
================================================================================
file: cropped_img_1189_0.jpg 
text:
 탑자필름 
answer:
 단열필름 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.013484680093824863] 
 confidence_mean:
 0.013484680093824863
================================================================================
file: cropped_img_1189_1.jpg 
text:
 부작으로 
answer:
 부착으로 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.24600423872470856] 
 confidence_mean:
 0.24600423872470856
================================================================================
file: cropped_img_1189_2.jpg 
text:
 예제제질색 
answer:
 에너지절감 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.005734355852421168] 
 confidence_mean:
 0.005734355852421168
================================================================================
file: cropped_img_1189_3.jpg 
text:
 극대화한 
answer:
 극대화한 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.991471529006958] 
 confidence_mean:
 0.991471529006958
================================================================================
file: cropped_img_1193_0.jpg 
text:
 벼륙시장 
answer:
 벼룩시장 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.9271525144577026] 
 confidence_mean:
 0.9271525144577026
================================================================================
file: cropped_img_1193_1.jpg 
text:
 교차로 
answer:
 교차로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9942179888657986] 
 confidence_mean:
 0.9942179888657986
================================================================================
file: cropped_img_1193_2.jpg 
text:
 인 
answer:
 한 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.6122488348592583] 
 confidence_mean:
 0.6122488348592583
================================================================================
file: cropped_img_1193_3.jpg 
text:
 안무 
answer:
 한부 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.3686641693263217] 
 confidence_mean:
 0.3686641693263217
================================================================================
file: cropped_img_1194_0.jpg 
text:
 세종 
answer:
 세종 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9740508706431071] 
 confidence_mean:
 0.9740508706431071
================================================================================
file: cropped_img_1194_1.jpg 
text:
 학원 
answer:
 학원 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996228065448923] 
 confidence_mean:
 0.9996228065448923
================================================================================
file: cropped_img_1194_2.jpg 
text:
 25 
answer:
 2F 
cer:
 0.5
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.5 
 confidence_result:
 [0.5266606496503009] 
 confidence_mean:
 0.5266606496503009
================================================================================
file: cropped_img_1194_3.jpg 
text:
 959-3650 
answer:
 959-3650 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5816457893348349] 
 confidence_mean:
 0.5816457893348349
================================================================================
file: cropped_img_1195_1.jpg 
text:
 건스감트 
answer:
 BEVERAGE 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.15598200568939022] 
 confidence_mean:
 0.15598200568939022
================================================================================
file: cropped_img_1195_2.jpg 
text:
 플라스틱 
answer:
 플라스틱 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.5846284413109526] 
 confidence_mean:
 0.5846284413109526
================================================================================
file: cropped_img_1198_0.jpg 
text:
 희망울 
answer:
 희망을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.3346607609174485] 
 confidence_mean:
 0.3346607609174485
================================================================================
file: cropped_img_1198_1.jpg 
text:
 키우는 
answer:
 키우는 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.824988067150116] 
 confidence_mean:
 0.824988067150116
================================================================================
file: cropped_img_1198_2.jpg 
text:
 평생은행 
answer:
 평생은행 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.8162311781807002] 
 confidence_mean:
 0.8162311781807002
================================================================================
file: cropped_img_1198_3.jpg 
text:
 IBK 
answer:
 IBK 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.6646824288017917] 
 confidence_mean:
 0.6646824288017917
================================================================================
file: cropped_img_1198_4.jpg 
text:
 기업은행 
answer:
 기업은행 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9993280172348022] 
 confidence_mean:
 0.9993280172348022
================================================================================
file: cropped_img_1198_5.jpg 
text:
 기업과 
answer:
 기업과 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999110091390875] 
 confidence_mean:
 0.9999110091390875
================================================================================
file: cropped_img_1198_6.jpg 
text:
 국민의 
answer:
 국민의 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998608361052206] 
 confidence_mean:
 0.9998608361052206
================================================================================
file: cropped_img_1198_7.jpg 
text:
 희망울 
answer:
 희망을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.4707401218423813] 
 confidence_mean:
 0.4707401218423813
================================================================================
file: cropped_img_1198_8.jpg 
text:
 위한 
answer:
 위한 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9603339436298167] 
 confidence_mean:
 0.9603339436298167
================================================================================
file: cropped_img_1198_9.jpg 
text:
 키위온 
answer:
 키워온 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.6225083545680623] 
 confidence_mean:
 0.6225083545680623
================================================================================
file: cropped_img_1198_10.jpg 
text:
 IBK- 
answer:
 IBK 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8571428571428571 
 confidence_result:
 [0.4511152505874634] 
 confidence_mean:
 0.4511152505874634
================================================================================
file: cropped_img_1198_11.jpg 
text:
 기업은행 
answer:
 기업은행 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9996390342712402] 
 confidence_mean:
 0.9996390342712402
================================================================================
file: cropped_img_1198_12.jpg 
text:
 생각으로 
answer:
 생각으로 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9998239874839783] 
 confidence_mean:
 0.9998239874839783
================================================================================
file: cropped_img_1198_13.jpg 
text:
 학신적인 
answer:
 혁신적인 
cer:
 0.25
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.75 
 confidence_result:
 [0.6793705224990845] 
 confidence_mean:
 0.6793705224990845
================================================================================
file: cropped_img_1198_14.jpg 
text:
 내일올 
answer:
 내일을 
cer:
 0.3333333333333333
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.6666666666666666 
 confidence_result:
 [0.9351657512260123] 
 confidence_mean:
 0.9351657512260123
================================================================================
file: cropped_img_1198_15.jpg 
text:
 나은 
answer:
 나은 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999549874625158] 
 confidence_mean:
 0.9999549874625158
================================================================================
file: cropped_img_1198_16.jpg 
text:
 더 
answer:
 더 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999953032091426] 
 confidence_mean:
 0.999953032091426
================================================================================
file: cropped_img_1198_17.jpg 
text:
 국민 
answer:
 국민 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999460524601249] 
 confidence_mean:
 0.9999460524601249
================================================================================
file: cropped_img_1198_18.jpg 
text:
 모두의 
answer:
 모두의 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999002036698248] 
 confidence_mean:
 0.9999002036698248
================================================================================
file: cropped_img_1198_19.jpg 
text:
 평생행복올 
answer:
 평생행복을 
cer:
 0.2
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.8 
 confidence_result:
 [0.9970364527428787] 
 confidence_mean:
 0.9970364527428787
================================================================================
file: cropped_img_1198_20.jpg 
text:
 또 
answer:
 또 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.9999735357128117] 
 confidence_mean:
 0.9999735357128117
================================================================================
file: cropped_img_1198_21.jpg 
text:
 한번 
answer:
 한번 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.999952542978406] 
 confidence_mean:
 0.999952542978406
================================================================================
file: cropped_img_1198_22.jpg 
text:
 이어갑니다 
answer:
 이어갑니다 
cer:
 0.0
wer:
 0.0
sequence_match:
 1.0 
 confidence_result:
 [0.7981191059506382] 
 confidence_mean:
 0.7981191059506382
================================================================================
file: cropped_img_1200_0.jpg 
text:
 꿀 
answer:
 고려 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.12272131237358597] 
 confidence_mean:
 0.12272131237358597
================================================================================
file: cropped_img_1200_1.jpg 
text:
 또 
answer:
 대학교 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.009985505234331393] 
 confidence_mean:
 0.009985505234331393
================================================================================
file: cropped_img_1200_2.jpg 
text:
 풀 
answer:
 박물관 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.04700843181950631] 
 confidence_mean:
 0.04700843181950631
================================================================================
file: cropped_img_1200_3.jpg 
text:
 통 
answer:
 Korea 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.04891831474137498] 
 confidence_mean:
 0.04891831474137498
================================================================================
file: cropped_img_1200_4.jpg 
text:
 둘 
answer:
 University 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.0910421840654374] 
 confidence_mean:
 0.0910421840654374
================================================================================
file: cropped_img_1200_5.jpg 
text:
 틀 
answer:
 Museum 
cer:
 1.0
wer:
 1.0
sequence_match:
 0.0 
 confidence_result:
 [0.19418173450811427] 
 confidence_mean:
 0.19418173450811427
================================================================================

cer_mean:  0.290144605973433
wer_mean:  0.4878048780487805
sequence_match_mean:  0.7337327137577704
confidence_mean:  0.6485034195047669